
                      Vaya por delante que soy una catalana indenpendentista. No me siento molesta, en absoluto, con los gags, los encuentro ajustados a los tópicos. Dicho esto, 8 apellidos vascos me sorprendió, me gustó y me hizo pasar un buen rato. Tenía una gran espectativa con la 2a parte y la decepción fue mayúscula!!! Floja, lenta, el guión, mediocre, no tiene continuidad ni ritmo. La mayoría de gags son previsibles. Una pena, hacía tiempo que no salía del cine con una sensación tan mala.
        
            